有無人一齊減肥

互相鼓勵

有!!!

你減唔到嫁啦 入房練肥閪宜首女神打飛機算啦

住where

唔撚係tb啊屌你老母

點解無得web版block人

( Show Blocked User - 大東瓜 )

一齊啦

我都減緊😭

住where啊

絲打？

巴打

想同絲打減

跑步 係隔離幫我打氣

北區
利申絲

wuwu me油尖旺

頂 我之前明明減得好快 點解e加會停左

點減架

我幫
你減唔到嫁啦 入房練肥閪宜首女神打飛機算啦

巴打，我都想減
成185CM高，但差唔多 200 磅

一齊啊

利申: 肥西 會做運動減肥

你幾重

之前72kg 日日起第一件事就係落去跑返5-6km 過1個鐘食lunch 由72去到64 但e加停左....

fernando torres
height: 6'0" (1.85m)
weight: 172 lbs (78 kg)

我都係北區 巴 隔日跑廿分鐘跑步機 另做gym
一陣又去跑

住邊

重撚咗廿幾

認真？add我telegram on9on99on999

唔洗戒口？

why針對我牙

冇咩點戒

冇毅力做gym
你減緊肥定增肌

聽閒拉筋要拉半個鐘 係咪真

絲定巴
幾高

屌你咩 抄我

我欣賞你你執到啦死八婆！

已add

跑步減肥中
跑得唔快但每次唔停咁跑最少45分鐘
隔日跑廢事傷膝 再減多啲會試下跑密啲
暫時跑咗兩個月左右 未敢上磅
目測肚腩屎忽大髀都slim咗
着得返舊褲 （講緊係之前肥到扣唔埋鈕）
肌力極差的唔起心肝做重訓
成日覺得自己一set都做唔完

共勉之
我用2個月減9kg
宜家返學又肥返
考埋試繼續

之前一個月減5kg 不過又肥返

粉嶺爸

做Gym 啦
我都努力緊

我兩個星期5kg 好痴線
不過肥返

我一減左就放肆食返返黎

增小小夠啦 有肌肉先會幫你每日消多d 卡路里 女仔唔洗太大舊

北區 減肥叫埋我

做Gym操肌肉
提高身陳代謝率
增加平時消耗嘅能量
好過淨係跑步

不如開line減肥grp

大肥婆

教游水啦

Telegram 啦

以前剛分手, 走去打泰拳, 半年間每星期打三次, 每次2-3個鐘
空肚打拳, 打完食少少野(比如清湯腐皮雞絲米線), 戒炸,焗,放題,火鍋
由74kg跌到58kg(屌仲係有肚腩同肥仔波)
做運動feel到自己成個美國隊長咁, 快跑十圈都唔易喘氣
keep 左成年半
跟住拍拖, 結婚又生仔, 抖左8個月, 成日鮑蔘翅肚, 打回原形
而家keep住每星期一次, 1.5-2個鐘
都係72-75kg之間

留名

有
利申: 荃葵青撚

留名
半年前5尺10 245磅
3個月前自然瘦返去240
做返gym 2個月去到235
之後開始做cardio
最返兩星期開始出街跑跑左7次
而家228磅
同可以跑得好快

有日，有個肥婆比人笑完蝦完，好唔開心，走左落公園喊。「個個都唔鍾意我……笑我肥，笑我醜怪！」肥婆一路喊一路搵位坐，佢隨意咁就坐左係搖搖板上面，一坐，個搖搖板就馬上向肥婆方向傾斜落去。 原本坐係對面度玩緊既小朋友，就突然好開心咁尖叫話，「嘩！好高呀！我飛起左呀！」。肥婆心諗，「原來我既不足，都一樣可以造就別人既幸福！原來我唔係一無是處，仲有存在價值架！」。呢個故事教導我地一個道理，就係大家以後都要多d恥笑肥婆。多謝各位！

旺角巴打，可以一齊跑出尖沙咀

mk近我啊

都係個頭喎

會唔會膝頭痛？

收兵死開啦

你真係快撚d死去減

榮dee

浪費我個靚樣

死肥仔表示想游水減肥

次次減肥都不了了之
165cm 想減到50kg or less

唔係唔agger下話

唔好死開
跑步 做gym 羽毛球乜都啱 一齊la 屌
我想減肥呀

2個月9kg留名
依然都係美極 仲差5kg 努力中

垃撚圾

bb

做傻子多麼好

屌你估我想架

矮妹想減肥
斷斷續續跑左成個月一磅都未減到，點解你地可以咁勁

Me

跑半個鐘 加一個鐘 gym 減緊

荃灣都可以

今年暑假 日日打籃球一日三個鐘 飲食照舊 一個月74減到67即刻收左個肚腩

我都想減

有無人一齊減肥
依家無咩動力
想有人一齊共勉之

巴

每朝返工前跑50分鐘up，但無助減重，反而重咗1kg，但就健康咗，而家係想收下頸同肚，要再睇下做乜運動

一齊減肥!!!!!
原本減左10kg但去完歐洲放肆左個幾月肥返
而加再重新上路

膝頭傷左，不了

我都係北區 絲 想減肥但冇決心

減咩肥阿 依家潮流興肥就是美

日日放工都唔撘車行一個鐘返屋企

每星期都跑2-3次
但係依排膝頭痛
要喺gym room搵其他野做

減左20KG

一星期囉3日跑下步做下運動
每次做1～2個鐘
仲要做gym收緊啲肌肉
要減肥最少一個月先見效
申利：努力做緊

北區

我都係 游水返去

點減